[重奪主動權] 唔好再俾 例行犬方記者會 牽住走

大家係咪又唔記得咗抗爭方程式
和班非 > 死線 > 勇武升級？

每日都有po 話揸住核彈
睇下d 狗今日記招點回應

明知佢哋鳩噏老屈當秘笈
點解仲要憨鳩鳩俾佢哋 "澄清" ?
同tvb 乜撚嘢 講清講楚
俾啲狗官上去洗白有咩分別 ?

我哋係咪應該攞返主動權
721 831 死線過咗就要集氣一次過升級
而唔係好似而家咁日日消耗手足被捕 ?

垃圾P 牌出完又推唔郁
自己喺屋企打下飛機算

之前都有提死線呢樣野
呢家有班降溫撚 充斥住 絕對唔比講死線
話咩長期戰 話唔係END GAME
話留力

係咪中槍都衝？係咪群起而攻之？

自 打錯字... 和"理" 非...

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

再自
主 "導" 權

是撚但啦都係單機...

幾時先肯解鎖p 牌...
大撚把非p 牌5毛...